有冇未訓既手足睇緊符家俊

自動棄權

睇緊米杜士堡

唱歌有咩好睇...

睇緊雲加

米堡贏硬隊垃圾啦

個肥仔好慘

死老野仲柒過肥仔俊

唱歌果個叫符家浚牙

我替我棄權而慶祝
他太風趣更顯出我木獨

Cos囝仲唔訓

睇緊阿仙奴自動棄權

訓啦聽朝返工

我有這自卑的自由 你遇上他開心便夠

訓啦柒頭

❤️

bb要我氹你訓?

屌 0:1

咪a你

藍斯無影倒掛

who